有冇巴絲之前讀恒管後尾升ugc

可唔可以講下你地嘅故事
咩系 gpa 升邊間咩系

好想升上去ugc

F5制爛左 推推推

Push

大把 恒管year3轉去city

連登有愛 希望你地會見到 可憐下小弟我 比啲故事激勵下我

咩科 幾分 bba好似多啲嘅
但我bjc

識得一個恒管year2轉city year2 (cgpa3.6)
由cgpa3.1至3.7都聽過
應該睇你interview對答同有冇其他料 ( 參加比賽，intern之類

系你老母

好似好多恆管去city
你識果個係咪讀busineess analysis

見唔少恆大tran city

讀mamagement

推

脾我就唔轉la

點解

轉啦我讀緊twc都報左ugc 而家year1